AMZN 合理價鳩估公式

戇鳩鳩估公式

如果個 Q1 個 base 又增長 25%，咁應該值 2700，都係等收市出業績

就咁做regression 都得？

用毅進制計一計會點？

見到條linear就feel到

Q1 sld be ok

可唔可以講下R square 有幾大 同埋堆coefficient 嘅 confidence interval ？用幾多年data fit?

唔話俾你聽

一睇樓主就係岩岩year1學完regression好興奮

啱啱小學畢業，好撚開心

無視指數版

緣份到了，residual自然等於零

出面個市劈極唔死

On9 regression

有時最 on9 嘅方法先最有效

仲準過 machine learning

其實數字 0-9 都好撚低B，幼稚園 BB 仔都識，建議大家用 Morse Code 取代

樓主 good try though it is slightly better than過D睇圖9up

下次得閒搵啲廢港股票計，但港股歷史 data 唔夠多

支持樓主

想問吓負earnings 個d公司你點計？

Amzn= 0.726 X 樓主老母年齡 X 比連燈仔開發次數 + 2.483(呢個post既回覆）
(9up)

咩叫合理價，幾時會出現？

咁咪唔用 earnings 計囉

呢個真 全部人睇同一幅圖

我再研究吓小學雞版嘅 polynomial 會唔會效果好啲

幼稚園版可能有啲盲點

仲買唔買1030 呢幾日爆番上黎

而家玩大嘢，賺得仲快

笑咗

你覺得我真係冇睇過個 error rate 咩

係唔撚話俾你聽

你哋又唔係我 professor，點解要同你哋交代

啱用咪用，唔啱用咪算囉

我prefer用FCF多過CFO
但感覺上巴打個做法有少少merge咗
Capm同DCF model

Price_t = a+ Price_t-1 + epsilon_t

屌樓主唔好再撚狗啦
正正經經搵過第份工

「戇鳩公式」同「搵過第二份工」有乜關係？